帶動分化同割蓆既其中一個文字措辭既語氣

相信各位巴絲睇到一大堆唔同意見直接飛埋黎，對情緒影響好大，各位手足對今日既行動有好多唔同意見，但文字上既語氣真係好需要大家既禮貌。

「又話不分化，不割蓆，而家阻到遊客就屌晒鬼」
相信以上例子出現係好多POST到。

好多巴打都開過POST話比意見同割蓆係完全兩回事
但係當措辭上既分別，就極容易引起唔同人既誤會，睇睇以下例子：

例子1:
「屌你老母咪撚塞住D遊客啦，阻到人又無撚用，唔係話你地係鬼，但唔該真係比少少腦，塞遊客係下策黎，BLAH BLAH BLAH... 利申：不分化不割蓆」

「今日見到好多義士主動塞住遊客離港，好多謝大家既行動，而家行動完左同大家分析少少利弊。 個人認為覺得人少主動塞遊客離港都係BLAH BLAH BLAH...」

例子2:
「屌你又話要塞爆機場，而家有義士去塞遊客就屌晒鬼咁，仲話好意思不割蓆不分化。而家塞住遊客機場可以XXX」

「今日好多手足辛苦左成日，為左塞爆機場出好多力，希望大家明白塞住遊客可以令到XXX」

紅字先係成段文字入面最重要既內容。如果各位巴絲真係希望傳達自己意見比其他人，保持好既禮貌非常重要。原因係:
1. 可以減少其他巴絲既負面情緒
2. 更容易令其他人接受之後既內容

所以就算心入面屌晒鬼都好，虛偽少少多加幾句禮貌說話，除左提高討論既氣氛，令到大家情緒更加正面，更加有助去交流意見

無論係有任何既意見，希望咁多位巴絲開每個POST，每個回覆都盡量保持多D禮貌
同埋唔好咁容易望到其他揩辭強硬既發言，就比佢影響到自己都開始屌人老母

或加Li乜s達

禮貌係一種有力武器